「認真討論」 五大原因我地利記今年會拎歐聯

1 季前贏過地上最強巴塞4:0

2 攻力強勁 作客0:5 波圖

3 逼搶戰術岩曬打強隊

4 皇巴拜倒退

5 仲有我地利迷一條心

唔係9up, 我覺得利狗真係有機
呢啲一場唔太講穩定性既比賽，靠逼搶180分鐘真係隨時爆冷

[size=10]一條心[/size=10]

屌你老母

死獌狗

一條心 撐紅軍

下年都應該重奪英超

講真 實力都係皇巴拜之上 擺明熱門

六 樓主幫手燈

故意引抽

成個Post都係狗尿味

樓豬數漏高普

呢個廢西下年好走